
## 无为徐生

> mkdocs搭建的博客网站

<br/>

### 1.网站

<br/>

|        | 地址        |  备注          |
| -----  | ----------- |  ------------- |
| 1      | [xushufa.cn]( https://xushufa.cn )            | 书法练习网站。 |
| 2      | [blog.xushufa.cn]( https://blog.xushufa.cn )  | `vuepress`构建的博客网站。 |
| 3      | [web.xushufa.cn]( https://web.xushufa.cn )    | `vuepress-theme-reco`构建的博客网站。|

<br/>

### 2.文档

<br/>


> 书法

  - [书法名帖](书法/书法名帖.md) 
  - [灵飞经](书法/灵飞经.md)
  - [多宝塔碑](书法/多宝塔碑.md)
  - [《心经》书法](书法/《心经》书法.md)
  - [《兜沙经》书法](书法/《兜沙经》书法.md) 
  - [《多宝塔碑》单字版](书法/《多宝塔碑》单字版.md) 
  - [文徵明小楷《千字文》](书法/文徵明小楷《千字文》.md)
  - [文徵明小楷《草堂十志》](书法/文徵明小楷《草堂十志》.md)
  
> 练习

  - [关于我](练习/关于我.md) 
  - [徐书法](练习/徐书法.md) 
  - [无为徐生](练习/无为徐生.md)
  - [古文诗词](练习/古文诗词.md) 
  - [笔名汉字频率分析](练习/笔名汉字频率分析.md)
  - [书法练习轨迹ReadMe](练习/书法练习轨迹ReadMe.md)
  - [书法练习轨迹--明月几时有](练习/书法练习轨迹--明月几时有.md)
  
> 轨迹

  - [自序](轨迹/自序.md) 
  - [诗词杂句](轨迹/诗词杂句.md) 
  - [有感之杂说](轨迹/有感之杂说.md)
  - [书法练习轨迹remark](轨迹/书法练习轨迹remark.md)
  - [书法练习轨迹--明月几时有-无图版](轨迹/书法练习轨迹--明月几时有-无图版.md)


---
	
> 文徵明-小楷赤壁赋 <br/>
![文徵明-小楷赤壁赋]( https://xyqin.coding.net/p/my/d/imgs/git/raw/master/other/文徵明-小楷赤壁赋.jpg )

